THIS IS A GABRIELE GRANATA REPOSITORY

*********************************************

In questo repository versiono tutti i miei progetti di Mule che faccio durante il mio perioso di stage.
Comprendono sia progetti per FENDI, che esercizi su Mule a scopo didattico, dove utilizzo tutti gli strumenti
per imparare ad utilizzare questo strumento.

Inoltre, ho versionato una cartella che contiene tutte le librerie che ho utilizzato in alcuni progetti, poichè 
avevo avuto dei problemi con maven sul mio pc; perciò ho implementato tutte le librerie che trovate sotto la
cartella externa-jar

Prossimamente arriverà anche il versionameto del corso Java, per l'OCA Exam

*********************************************

THIS IS A GABRIELE GRANATA REPOSITORY